[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4501)

成班弱智唔知搶乜

slow

真

Fast

1 接納

5543 總入球 星期四 3
AC米蘭(主) 對 祖雲達斯(客)
總入球
1@4.70
2@3.45
3@3.75

$ 20.00 $ 60.00

吖！！！！

真退了
再見手足
贏多啲

🥺🥺

3球準備收錢

點解會覺得祖讓淺左呢
睇往積作客都係讓 平半 同 半球

玩留

諗好點出水未丫得sir

ok

Ok gun

noun la

挽留

短期內50k 上80k
5k平注
祖雲達斯[-1] @3.85
米蘭迪斯 [+1.5/+2] @1.88

星期四 3 AC米蘭(主) 對 祖雲達斯(客)
客 [0/-0.5] @ 1.83

派埋先

淺左少少係真既
合理盤口係-0.5
-0.25 咪淺左d

祖記有無直播link?

呢個433陣算有誠意 睇到沙利想變緊
之前踢雙箭頭成隊波都on99咁

又同路

飛燕諾直降兩個
點睇

淺盤祖記

亨克

亨克1:0

荷甲同意甲比
唔同level wo

好簡單 C朗個心態仲想贏過我

諗緊買唔買荷蘭盃

飛燕落出後備？

問下你點睇姐
無關聯的

但你中意輸

長追空難隊對家

得佢想贏冇用

邊邊大船

既然咁多人要左祖記
送份大禮俾大家

情人節重心：
AC米蘭 [0/+0.5]
（可以重注）

所以咪岩
邏輯無錯吖

應該係祖

Gun了

你地以為簽一隻老將伊巴 可以改變到乞衣米蘭係垃圾依個事實?

AC

Allin 牙朗

柏克阿哥 走
艾斯
沙兵工廠
XXX愛華頓
清萊
現代 雙
艾杜哈尼
布力盤
森林2.5B
賓菲加
水手
神船
拿玻里
切洛乜乜
比卡超
AC

早少少得唔得

仲未入 半大24

屌 skip了
兩場主 買唔落手

比卡超中風wo

sor今日有野做

講定先 屌你老母 a米幾撚時空難

祖都回到1.88 屌你老母hkjc

見你啲水咁樣 開始唔知買咩好

A米俾多次機會我信你

有無祖記link 睇下西波

有無link

兩邊都空難隊黎

E天點

贏一球

應該中到啪啪聲

諗緊法國盃定西班牙

睇盤既話
AC 米蘭100%

建議即場先四

又真 不過覺得a米要空難先

皇so 贏完蝗吹到讓球半兩球

皇so?

如果睇c朗呢

我都覺 但我信牙朗

Ac 101%

安特杯未

屌你唔準吹奏

半大未

伊巴㩒屌牙朗

A米唔差喎

ac超級屌打
但我都係串左祖記

牙朗又屌隊友

AC禁屌

仆街了

皇so咩陣

老人對決

比甲
意盃

c朗發夢唔走位 之後屌隊友比得差

有無link?

祖雲廢到

意甲Facebook?

近兩場作客都有出WO
咪又係輸
冇咩關係

7.7

a米讓蛆？

踢得咁粗魯

可能和波0:0

聖E 回到上太空

係 未醒咁

又出隻土耳其狗?

睇Live 果個狀態
AC米蘭 [-0.5/-1] 都唔過份

可能a米又嚟個半場領先，然後俾人反cup

真第一次要a米可以咁放心

a 米屌到

ac阻住哂 買你果陣就比人cup4粒

牙朗又想搏12碼

利華古遜罰球王

入波未

買唔落a米
希望牙朗打真軍

藍斯黎

A米上次打米咪又係上半勁

一入禁區就跌

屌原來出左馬杜迪

用電話睇太細

星期四 6 埃皮納勒(主) 對 聖伊天(客)
主 [+0.5/+1] @ 1.88

祖隻右翼nigga 又廢弱要死扭爛扭

藍斯又仆街

點解馬會無左即場賭ge?

半場2-0都可以輸返
2020仲信ac

搞唔掂 場場同路

👑 #情人節禮物
1. 皇家蘇斯達 2.5 大 @ 1.45【#重注】
2. 皇家蘇斯達 半場 1.5 大 @ 2.15
Siu4

屌你老母1.45都買得落手

傻閪水

嘩屌 1.45 重注 賺到笑

重注1.45……

咁咪一齊嬴囉

唔俾買左祖記d 基層補飛

到底會贏到開巷定輸到爆廠
Btw 我要埋皇so

用啲低水嚟刷✅ 屌佢老味我場場利物浦win都得啦

屌今晚睇中ac 海倫芬 皇So
但全部買唔落手

沙里 又用返古滑大盜打右翼 笑死人

巴黎x 猁 win 算

祖記入未

做咩講錯野？

牙朗未撚訓醒

1.45拎嚟過關都嫌少啦

飛燕1:0

呢場有冇買

0-1 入左

1.45 食硬既話 緊係轟落去
不過睇落空難多過食硬

有 買左主

拎黎過我都驚佢斷

個大咁易開比1.45 你買到

重注1.45 又真係幾好笑

屌你都係場場賭嫁喎

開唔到仲好笑

Facebook live少人到得11.4萬人睇緊

都係3場啫
祖 海倫 埃乜鳩皮

蛆記成隊都唔係好郁咁

rebic真係唔錯

好爆得

海倫半場快追和

訓醒對答案算

祖冇組織嘅

又踢刷鞋波

成季都無 靠朗同dybala

條友好撚on9

沙里真係走得

牙朗入波未

古亞達度真係好撚廢 球球都甩
辛度又未撚訓醒咁
Ac左邊兩個好撚生

冇 牙朗仲係度行街咁 ifc

所以下半場就無影

田米琴晚輸 A米要贏了

屌 dybala block shot

古亞達度個陣廢 屌你老母臭閪

屌你好彩擋一擋

皇so 入未

亨1:1

安特1:1

沙利條垃圾教到隊蛆咁

米蘭球場琴晚已經輸 今晚坐和望贏!
球場靈魂只屬於一隊!

祖比粒定驚先

皇so咩陣 真心問

皇so 12m

亨克雙

保方

A米差d入

1:0

有奧迪加特

皇so 1:0

呢球撲得靚

ac入未

輕鬆尾數收息，早唞各位祝贏

小gel一下

A米半場有冇

食飽好上路

半大24

次次個個都叫我個名

嘩屌 a米今場上晒身 祖記開平半真係無開錯

聖衣比人禁屌

你估馬會做善事咩

牙朗個髮型亂左！

驚閪 無敵既聖衣！

嘩 後防派膠派到咁

A米咁撚勁做咩

祖雲達斯太撚多驚喜啦，我唔明白點解要買佢，記得都有兩三次係輸比其他弱隊

跟住主場仲要係ac超級空難，你買佢贏你就輸，你買佢書佢就贏

屌你老母de ligt

祖啲後衛係唔係on9架

祖後防又派膠

保方今場幾撚精神

祖記後防食屎?

祖記2球係咁

伊巴YC

伊巴》阿朗

藍斯真係同喱隊祖完全唔同風格

自從搶完c7入波就無運行

ac屌打jo

點解古亞達度可以踢到咁多年祖記？廢撚到傻

祖記d波好難睇 打-6波多

躝返去阿仙奴

成隊祖得dybala識踢波

條撚樣紅牌都似

de ligt 終極大水貨

第一隊入球：
AC 米蘭

祖真係垃圾

回家啦藍c

邊個入波 借問聲

a米都有屌打祖既一日

卡卡

穩了

卡富

朗拿甸奴

入

雷哥斯達

細哨

祖差啲

古亞達度差d

派路

尼斯達

祖自己踢自己咁
中間成日踢刷鞋波 係要傳比牙朗

明知死位都傳

第一隊入球：祖雲達斯
入球球員：古惑大盜

沙里波 車仔靠夏薩特
祖記靠C朗

屌你老母 賭左咁多年 都未試過係聖伊天呢隊閪波收過錢

祖雲達斯 第一隊入球
入球球員：迪比亞路

悶

施丹

格羅素！

尼維特

要有啦

助攻球員：干地

有啲火！黎料！

dybala都著火 小有

祖記有黑哨
今場食硬

沙利呢件垃圾點解可以厄咁耐飯食

球證幫祖記

年年都走人

已經露晒底

戴維斯

半大已輸 求水追數

聖伊天半大開出我自爆

全場細

祖記仲係3射..

coach 拎黃牌

馬會冇即場

飛燕咁都冇半大.. 皇蘇又點 又開唔到？

呢兩晚上半冇波入

等到1.85以上聖衣FG

喂 AC 輕鬆

LM

有人曾經買聖伊天收過錢？我印象中賭親佢都未中過

半格易食

皇蘇想點

比真歷做唔到佐真奴既野

有1粒 仲想點?

想殺低水 2.5b

邪？

聖伊1-0

已經入左..

羸半都冇

炸

盤同主主揀左盤 要驗腦

我都等緊佢升水

炸乜鳩

可能2:0 既

法丁真係法丁

吖！！！聖伊天又撚鳩我

聽朝南美巴塞會唔會再贏

追數 求救

聖伊ng

即場和

南美波 主場惡過狗

1:1

聖e？

有無人比甲大波同路

1：1皇sooooooo

其實十蚊一注更開心，洗撚我講

今日睇黎我有啲黑
唔洗理我

4申11半大斷飛燕 收少3000$ 屌你

聖伊 ng ?

Wrongso玩完

皇so 點羸盤?

3-1 咪得

希望蛆下半場生生性性
上半場踢法唔似想贏但又唔係求敗
成個上半場得古亞達度一腳好波咁大把

皇蘇俾人禁屌咗好耐

2-1

皇蘇簡直係下盤福音

踼到咁得咩

皇蘇下盤穩如鐵

場波好睇過意杯

西盃下盤

祖不嫐都好悶

係沙利教到咁姐

有無人知點解法國場波細波落飛落成咁？

沙利out未

點玩？ 聖伊天球波 入得-6到 下盤又收皮

自己on9 猜失

A米開到2.5大 5 1 300

有

lm

好

Lm

沙利真心垃圾

我了

沙利教邊隊死邊隊

蛆入未

Ac ! 單！

皇賭就勁啦 中個高水大....

入面含到雪雪聲

點夠fat king玩姐

比利時半2全2

靈感男神今日有火

入多球！

真特贏OK?

保方幾勁

好大雨

AC 禁屌到痴線

仲行雷勁撚大聲

ac俾力

祖入未

海倫追和未

古惑大盜個假身 屌你老母笑醒左

好快

屌你老母古惑大盜出黎搞笑？

啱啱想講 屌 笑到我

比甲比多球得唔得

煙鏟利教d波好撚悶

客入OK

Gchi

AC應該會紅一個

AC係咪ON9 射15中5都未入

祖個重心幾時變左古惑大道

比甲半2全大2 on9?

de ligt 個種廢

保方勁完未

大水貨 攻守都廢左七成

佢老味爆撚完我個半細就唔入波 on99

比rebic撚左兩次 差d輸

AC1-0

Rebic

Ac 殺！

我 bill又中

真特快入!!!

衝呀！！！

垃圾沙利

花仔咁夜都未訓

Offside

屌你老味，彪又中

呢下令到

屌你老母 回復正常 ❌❌❌❌

又中

屌 乜你沙字頭黎 又改名
做緊公司野 今日晏晝掛住打機

藍斯條垃圾...

祖cup 10 1 200

祖真係垃圾黎
成撚日傳個波比牙朗做乜撚野

祖冇可能cup到

真係痴左線

藍斯落場發脾氣 自己檢討下先啦

我

皇so 海倫 聖伊對家

亨克入多球啦屌

祖記造和反cup
聖伊天穿盤

有睇Live 就知輸硬
冇組織、冇火
C朗完全發揮唔到佢個作用，變左路人
成隊祖記勁冇態

彪哥真係好大隻，你睇大隔離個泰仔幾個碼

A

快

牙朗算係咁 雖然無點掂波

古惑大盜已經食左rebic兩下爭

邊個場波傳波最少俾阿朗返去要俾佢屌屎忽架

一盤散沙

bill哥過完年開始發福

一訓醒見到a米入波

聖伊第二粒有冇

亨克 飛燕 皇SO入多球就好了

呢隊祖都係執柒左佢啦

直屌客勝？

你睇下祖記隊波落後緊
都完全冇火
一D 緊張，肉緊都冇
好似冇左個靈魂咁
你話呢場唔係踢假迫走沙利邊個信

享克

有絕殺

等第二回合主場

西瓜恩出場

法國波隨左 psg 外，班友仲hea 撚過修頓阿伯

冇用啦
成隊波搞緊不合作運動咁

入左

？？？？？

有 但係冇買

聖衣 2:0

諗住追第二粒就入

正常都唔會贏到 非聯賽

聖E天！

ＡＣ 紅牌

兩球都係主隊送 要幾假有幾假

Ac真點紅

屌想等3倍聖衣ng 未到就入咗 衰貪心

聖伊易到

Ac Rc

仆街呢個時候紅

劇本到 祖反cup

亨克贏OK?

ac rc

Feel到紅左 祖都cup唔到

全部同我頂撚住呀

紅左特別勁

望到大巴拿就覺得慘 好似得佢認真踢咁

打少個都贏啦 垃圾蛆

must la 比假希望

我係佢轉會喇

哇屌
大巴拿得罪佢D 咩

一足水就買 3分鐘收錢

紅左都追唔到和啦

希望有奇蹟

聖伊輸12碼

真 祖配不上靈感男神

聖伊對家12碼

佢個潛力唔應該得咁多... 俾人浪費晒
牙朗未黎之前真係識飛咁濟

皇SO點撚樣

祖記cup啦
聖伊天唔比補和補主

識閪入咩

未必
睇5分鐘先
隊波冇火既話，踢多個都冇用

聖伊對家搏左咁多次終於搏到12m

成隊波搞緊迫宮

拉比奧 又一件垃圾
祖條中場

AC紅左

入咗喎

黑鬼最叻射上看台

2:0想補個和都唔得

Ac一球頂實

只從過左沙蘭迪兵工廠個埸之後 紅兩個比埋12M 已經唔會再信

唔撚係領先2球都輸返轉頭呀ma

球波無力.. 聖衣個龍

又話12m好撚難入嘅

主隊隨時cup埋 個勢好強

同你對左

沙利勁似D 廢老咁款

個龍去食飯咁款

難d 谷哂上去一個反擊又收皮

慢動作落地

祖記追和先啦

追無敵聖衣ng

祖追和算啦好嗎

仲追唔追聖伊ng

和閪到咩

皇so 海倫

追咗

和唔到
有睇LIVE 就會明我講咩

奧迪加特入多球未

我彪手下留情

Ac米蘭換撚左個鐵血戰士出黎

祖和到未.....

除非有12m

祖記好撚冇態
你自己開LIVE 睇

下場

正想講但怕燈 哨有啲黑

祖記CUP到 我食屎呀

屌 送球12m俾蛆啦

真係除非整粒12m

入到禁區先啦

聖伊 有人補next goal ？ 想join

祖廢撚到埋門都埋唔到

聖衣78仲係1-2嘅話 補個主勝先

補左

入咗手

買50 G持下

蛆個右閘成個小丑咁出黎搞笑

祖記除左燒味仲有冇第二招

入唔到禁區

祖終於射門

皇家社會進球沒

咪啦 到佢做到野 俾大巴拿時 條撚樣又未咪龍都唔中

單數fatfat

又撚上盤

意盃都無撚埋架啦 祖 下回合照閪

球証： 都紅左個禁區都入唔到 點幫呀

睇黎今年意甲係拉素嫁啦

可以炒得沙利未

國米似d掛

EBAR 又幾好戲

唔係國米都拉素

牙朗成場係到都係中場駁腳
睇見球王古惑大道我真係唔知講乜好

var handball

準備賞賜12m

又一球到尾... 想點

ac 準備輸12m

皇so上盤係咪bye得

唔知有無12m呢

c朗準備炒12m

好想睇牙朗帶領祖記食雞胸

仆街 真係一入禁區就出事

手球 十二碼未

12m

希望有12m跟住牙朗射失

點睇都手球啦屌

唔好入

祖12m

牙朗

屌你又靠12m

屌你老母

牙朗miss

唔入plz

係咪要兩個12m反cup

屌你又半格喂狗侮辱我

沙里又可以續命
次次C朗救返佢

用手擋射門 一定12m

呢家俾12m都大波唔到

難d啦 輸半算啦

扮咩睇Var 係咪都比架啦

咪撚入頂撚實

1-1

1:1了

唉 輸半都好

輸半驗腦

12m之鬼 牙朗

1.1 我個雙回來了

輸半當贏咗

補6

夠薑黎多個12囉

真係撚屌黎 咁都做12 碼俾祖

cup

蛆狗場場都有 12m

1:3未 壁衣

蛆狗比番半格 真係多撚謝

冇12m什麼都不是

反杯我派

皇蘇差你

場場都屈牙朗12m

祖甲囉

輸半都好過輸晒嘅

補咁耐出事啦

做你老婆

AC 米蘭盤驚西咩
仲贏緊半格

反cup就好

皇SO想點

所以 連續1x 場入波

好明顯

你男扮女 俾我屌屎忽？ 傻閪

驚閪咩

聖衣入未

準備反cup

皇蘇仆街啦屌

ac頂住

皇蘇比半格黎ok?

祖記cup到 叫我食屎狗

祖記cup到
一齊飲m血

我寧願食屎

cup埋佢啦 朗哥

好
你食屎
我飲M血

真係痴撚線

屌你老母用屎眼睇波，咁撚明顯12m,點樣叫做12碼俾祖？

皇蘇狗到半格都唔比

補完未呀仆街

我係話做12 碼俾祖 咁點？

屌你老婆c7

我都想知
+6都黎

皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒皇so求你入多粒

買左50k? 咁撚緊張咪又係要輸半

1:2

未

皇蘇唔入比人追和啦

祖狗和到真係好彩咋 成隊廢閪

皇蘇31一世球迷阿屌

因為真係+6

聖衣入波未

完

完場

輸半 驗腦

半格喂狗 好撚侮辱

勝上癮又贏

祖成場鳩撚到都唔輸波真係不如直接送個冠軍俾佢

埃皮納勒追和 頭5抽1 200

蛆狗左右2邊咁廢 無一 次過到人出到波
由其個撚屌爆炸狗

聖伊天穿盤

聖伊有未

支持

帕拉殺！

辛度真係完全無撚用 馬些路回左塘都勁撚過佢

退出波Post 了
出親d水都中
開始冇癮
再見咁多手足

挽留！

串到

gun

1630

飛燕諾客w gel?

笑4

Me

水手今場反底

5

A米禁屌大半場 兩黃一紅焗守
再加個12m逼和

Dllm皇蘇

含家鏟皇蘇踢隊乙組都贏得一粒 降班啦仆街

睇住黎食

隊乙組殺左三隊定唔知四隊西甲

成班賤種食屎就岩

單雙之路

國米 雙 1k ✖️
國民會 單 4.4k ☑️
0130 單 ☑️
AC 單 ✖️

當win左了

屌那媽半3全3

主場雞到癲
係就係撳屌，蛆唔知踢乜鳩
唔係球員比壓力球證唔會睇var比12m
佢話中背脊跟住比人圍屌

聖伊有貨未

1:3未

31 未

屌 直屌聖衣-1

聖衣上呀

唉屌 垃圾蛆輸返今日贏嘅

士砵亭+水晶宮對巴塞點睇

士砵亭水晶[0]

皇蘇憑咩讓-1.5/-2

+5

球12m 應該俾既
睇撚左成場祖記冇腳好波
屌我買撚左A米平手先咁嬲
睇撚左成晚白賭

憑佢入4粒贏左皇馬

3-1

贏半咪好

屌你老母又一件

屌你老母閪

仲未block咩

上年已block

臨走前教多少少大家
其實祖記呢場有晒啟示
初盤半球企唔穩 （合理盤口係半球）
尾盤平半高水
力度咁弱
就知呢場係踢假波，迫宮想踢走沙利

有人講初盤平半合理，其實係錯
有人想知再講

我貪心買平手 1.23走𠹌左盤...

1:3未 聖衣入未

聖伊天穿唔到盤

想知

唔𠹌想知啊
走啦屌

皇蘇贏唔到盤

有無人買獨立斷腳隊對家？

見到隊閪波就想笑

3:1未 冇得輸半屌

中我都識講

呢隊垃圾仲學人踢波

12m?

咁都無12m

屌冇var?

咁咪啱好完場先講 好似墨勝打水手嗰場咁就唔好啦

直接完場好波

呢場完左算啦
proved 彪》牙朗=美斯

兩埸輸半 埸烏雞無玩過

615有冇水

主

屌你老母乜撚野聖衣 差d jump

預左半格啦
一球球半退到半一成日都咁

客隊兩個月冇踢過波，首席射手走撚埋

南美主埸杯?

蝗倒會真係好撚好笑，跟人水跟輸咗 理直氣壯屌返人轉頭

好了
希望大家學到D野
再見各位

福塔近十場不敗咁撚勁

呢場好鬼

地區聯賽冇乜參考價值

咁你中到再算啦

其實唔鬼 老閪買獨立隊對家

抵你做死一世基層

唔理了 我要斷腳隊死全家 直轟客+1

我自己買左 FC薩莫拿 SC巴斯隆拿 奧達斯

冷靜 因一時之氣輸錢唔值得

單雙之路

國米 雙 1k ✖️
國民會 單 4.4k ☑️
0130 單 ☑️
AC 單 ✖️
0615 雙

Bill可唔可以分析埋615呢場

615角大？

All in

獨立隊2.5b

我50咋

6點3要客trytry

g持

派錢心水 半主

615 主
水晶
獨立隊大波
起身收錢

想睇帕拉薩[0/+0.5]贏
但唔會買呢場
資料太少唔夠

老實講啦
委內瑞拉又饑餓，又經濟萎縮
仲踢乜春波

同路 Gun了

same
委內瑞拉果隊連麵包都唔知有冇得食
仲踢咩波

贏波咪有得食

同彪同路 信心更大了 等收錢

客

但我買左$10 客+1 only
good luck

客100%

無左live?

哇 痴媽根
帕拉薩一射一中
咁快就禁屌
果然有得食麵包係唔同D

可唔可以教我多啲 想跟你學野

從垃圾堆覓食的委內瑞拉人

0-1

講真 烏拉圭同委內d波根本唔同層次 呢場仲要有受讓買 根本派錢咁派

彪 今次走咗幾時返嚟波台好似冇咗個象徵咁

4點澳假 準時彪析

走地封到依家係咩玩法

很久冇入波po
Bill蛇我仲停留係大陰燭嗰陣
原來而家咁勁了

其實係
烏拉圭足球大國
委內瑞拉就爆緊饑餓、營養不良、經濟萎縮

實力懸殊啦唔洗問都知

多數一陣就唔撚開

係啦，其餘三隊烏拉圭球隊贏晒，委內瑞拉球隊輸晒，傻嘅都識賭

笑咗大陰燭 唉 回憶總是美好的

或者當俾自己放假一排先
我成日都會出Post
有咩入我D Post 搵我就得

客隊連贏幾場盤

主隊班人一睇就知麵包都未食飽

細波波

人會進步既 ....

支持你啦 我相信你得閒上嚟吹水都大把人招呼你

即場去左邊?

可惜無緣跟機

Lm重出江湖

彪唔好走 咁高質既分析好難得 仲有咁撚生動既gif

主隊瘋狂受傷 係咪唔夠營養

jc d人未瞓醒

客穩了 安心睡

有冇手足準備再屌閪波獨立隊

即場終於開返

無端端爆角

波細角大 兩注上

呢D似00西波 馬會精選

好小買盤 -0/0.5 如果00 我係輸半定走盤

輸半

半4全5西波

主隊差啲

又差啲

客隊攻上去，睇落單打獨鬥咁

主 上啊

下盤仲係和

主隊幾下好似樣

薩莫拿入未 輸死了

同意

一樣

如果唔係客個龍夠神 應該3-0緊

客隊防守有啲Hea

主入未

客隊傳 高波或遠啲既地波未傳中過

補5

頭十分鍾無睇 做乜補咁耐

主係咁傷

一齊叫波

買咗咩

唔講住唔想針
最後一注黎

行雷

好撚大聲

我買咗主

同路

咁要叫波了 齊贏

生命注黎 唔好咁樣玩鳩我啦

3場主盤串埋左

主㩒屌最多00輸半

班友龍都射唔中 成皮野咁樣輸

唉 屌你老母 個個禮拜盃賽都損手爛腳

祝贏

求下比我追到呢條數 我以後玩盃賽唔過100蚊

似0:0
On9 波唔識入

主會入？

我又想懶特別買水手

垃圾獨立上場打撚到咁憑乜讓半一 客勝仲要極高水狗會派錢？

今日有獨立隊 各位知買邊隊啦

保地花高比垃圾隊炒6粒之後，南美波已經冇乜野係冇可能

主贏是夢？

買多少少主 好唔好？

本身買咗咩？

10中1果個買咗主 佢會反底

主 第一球

角球有飛到？

冰角行動啦

保地花高sp 喎，唔同隊

薩拿模贏盤一世球迷

快啲入波啦 屌你

等多陣 補0.5/1b 我覺得會好啲

1-0

屌你快撚到

入咗啦 驚閪咩 無野食果隊入咗波

Goalllllll

崩

薩馬拉入多球永世球迷

客個龍幾靚仔
想屌

岩岩先過緊錢去買

入多粒 那那聲收工

1.5b要黎喇

主ng

客針

踢乜春波？

比多粒 那那聲

客大針

不過你都收錢

那那聲 比多粒 快屌你

心思思想買個2.5b玩下

嬲嬲地 博多球

2.5 s 穩如泰山

7777

果然係南美主隊盃

下半場主好似食左春藥咁

屌 狗會呢排開啲早場反而刷角

仲要加時先爆

我覺得主應該仲有兩球

咪撚刷啦仆街

我覺得似2:1

買撚咗細，冰足30分鐘，3連角一嘢爆

主個龍撚鳩客隊

應該 1:0 到完場

角細跌水跌得咁快

88888?

笑撚死

9c

9.5 -1 快

拿拿臨刷多2角

一注過啦

入波刷嘜撚角 仲要10分鐘4角

主場盃買客係咩心態

9c gel ok?

屌 啲賣料狗炒9曬都仲有咁撚多傻閪比成幾千蚊買一個月 屌你老母我攞嗰啲錢去買單雙賭運唔好 香港真係特別多弱智

下場買左巴塞...

巴塞贏咗4粒 真係仲想入？

Bill又中？ 定針左？

真啲咩小馬小希果啲

但主隊睇到真心廢

買料真係戇鳩仔黎
又要贏錢又要不勞而獲
刨下波再賭下運咪得囉 洗閪買料

1/1.5 b 開唔開到

仲有乜撚嘢油長 三個喺度狗咬狗骨 明明個撚個都炒9晒 都仲有面收人幾千蚊 真係有弱智比㗎喎

留返啲錢驗智商好過啦

冇野食個隊1:0

99% 1:0 完

快撚啲入多粒啦 屌你老母

係咪準備9c完場

唔贏波邊有錢食野

入多粒 入多粒

10.5 s gel

繼續刷

C呢 又冰...

願望：
1-1

屌你咩 ...

2020仲bill sick

客隊開始上力

入多球好嗎

主入多球

針 佢要客

入多球集氣區

又開主 屌你咩

是撚但一邊入啦屌你

角呢 屌你個西

彪哥完全顛倒主客實力

9c冰30分鐘？

咩都停曬 on99

2隻角刷埋佢啦
咪冰

10.5 s 水泥 gel

說好的上力呢

主隊頂撚實啊

屌 又過咗10分鐘 都仲係9c

又有獨立隊

是撚但一邊入啦 快 屌你

整注角細先，2邊再整多球先

今場對家三張紅

差唔多架啦，踢得唔差

入啦屌你老母

Ft 9c

60分鍾9c
但9.5b冇得gel
乜撚野世界

主頂多13分鍾

入一粒得啦 大佬

10.5 s 再 gel

入多粒啊 屌你

?好撚出奇？？

想問皇賭會其實個主力係邊個

9.5b

南美假波整多球黎啦

Fatking

真心？

60分鐘9c買左100蚊11b大中伏

搞掂9.5b 收錢

2:0未

9.5都想喊

9.5b又要等到90分鐘收錢？

冰左半個鐘咁濟

有得收錢就偷笑啦

有無巴打轉數快會俾人鳩扣150蚊

我見鄉土好多呀叔俾人鳩扣

唉屌 又輸下盤

未試過

我有 前後比佢扣左4次
你打去同佢講就得了

主隊頂實

南美西成班基層，郁d 想開拖

屯門巴又贏

9.5 s 估唔到有錢收

真係好撚癲

主隊頂撚住啊

等收埋10.5b

成個下半場客隊一次射門都冇

頂乜 客隊邊有攻門

屌 入一粒啦

南美波真係可以好癲

屌你老母 入多粒啊

我屌 一起身輸左4K

認真呢？ 平時無咩點留意

一球到尾垃圾波

獨立隊有主場盃加乘 sure win了

主隊10真係樂彩 基本上一樣咁廢

點樣取消轉數快，用返舊個轉帳仲好

10.5b有冇錢收

我就係有次睇到銀行小左錢 再睇就見到佢charge我幾舊水 我就email問佢

過兩日就覆我話退翻比我了

上場紅左2件都贏唔到

想All in

O ic. Check 下先

9c ft

1:0 9C FT

Cls ball

客好撚廢 主輕鬆cashed

咩話，食垃圾，經濟萎縮果隊贏左？

有冇搞撚錯呀師傅

烏拉圭之恥 帕拉柴

又有主場盃

巴塞*獨立 有冇同路

9c 練心30分鐘

屌客剩係識大腳同3個人圍住轉
唔撚踢就走啦

上盤手足全面進場

830點買

角細手足路過

唔係9角完咁盞鬼呀嘛

控波控到甩哂腳
攞波又冇人幫，防守又鳩下鳩下

仲話烏甲有幾高班

9.5s奇蹟收錢
南美波真係樂趣多

唔Check都唔知真係有
打去狗會定銀行講？

主場杯先中一關 繼續唔好停

客隊真係好好笑
傳大波無一下係接得實 但成日係咁傳大波

38000

士不停派錢

串左巴斯fg 唔好咁

銀行 因為係銀行扣你
最重要最重要最重要
老閪都同佢講話明明銀行有錢但係點解要扣
雖然銀行嗰邊係知道馬會轉數快有呢個情況出現

一搶到波就老閪都大腳射出去 單純唔想比對面入咁

師兄係咪尋晚輸左蛆？

尾三場要曬客盤
頭場輸 尾嗰兩場都冇可能贏到

琴晚d波閪撚到
早知賭頭兩場算

係 輸fg

轉埋盤

轉盤如何部署

巴塞贏緊4球作客仲要讓波 買獨立隊對家好了

要水晶了

狗會唔開即場 好悶

作客

終於捱到澳假 又到我fg發揮既時候

單蛇上岸了

獨立隊點部署

改埋啲感情台鳩名

巴塞？

Feel到水手會大炒

ching有冇睇過水手作客

被大炒？

水手比人炒就有份

靈感好獨特

認真?

巴菜
上船

輸

買獨立隊對家算

雷殺

水晶宮fg
獨立對家算
其實都係鳩買 睇唔撚啱

可能撞邪 感覺半場都02

好想知會唔會仲有人買獨立

冇理由中多次獨立隊伏

買過5次過關 4次斷尾關 1次斷兩關
今次可唔可以比我中下 巴fg

有！

半和盃 上線咯

買唔到830

5:0 重注

炒多次4粒

入未呀

巴塞贏緊4粒 輸3粒開個大波ok?

半大又死

巴菜12m

Missed

巴塞炒12m

巴塞

屌你老母死疤狗

手下留情

12m唔入仲易過入

食屎啦美斯 ，球皇

主場盃 中